# optional_JS__after_lesson14-2


## Опишіть своїми словами, що таке обробник подій.
Це функція яка запускається у відповідь на якусь подію

## Опишіть, як додати обробник подій до елемента. Який спосіб найкращий і чому?
1) в html через додавання атрибута onclick у значення якого записується функция
2) як властивість DOM об'єкта elem.onclick = () => {}
3) завдяки методу addEventListener, який є найкращим з усіх бо на один і той самий елемент можна повісити безліч обробників і так само легко їх прибрати далі по коду
